# Lesson 15. HTML. CSS. JavaScript

Необходимо реализовать страницу `index.html` (в папке `src/min/resources`) с описанием технических 
характеристик автомобиля.

На странице должна присутствовать гиперссылка на другую страницу `author.html` (создать в папке `src/min/resources`), 
которая содержит информацию об авторе работы.
Данная страница должна содержать обратный переход на основную страницу.

Необходимо реализовать страницы согласно макету.

Критерии приемки:

* в html документе должен быть подключен файл `style.css` (в папке `src/min/resources/css`)
* в html документе запрещено пользоваться атрибутом `style` внутри тегов
* ваша работа должна содержать все заголовки согласно макету и быть визуально похожа на макет
* текстовое наполнение выбирается на усмотрение автора работы
* в документе должен присутствовать нумерованный/маркированный список